「膠」當Jteam去到元朗

做乜撚嗎

抽下水

應該改做當元朗國舉辦電競比賽先啱

試下講tsm

唔明

黑衫